全國人大常委會本月28至30日在北京舉行會議

加速加速

快啲啦

6月尾便實施了實施了
國家安全不能有些微延誤！

仲要等多個星期

突然又加速

肯定睇到連登話唔夠快

係就快

Bno變bc時間

7月1之前就生效

十派，香港人，中央送給我們的大禮

等睇全員肺炎

一時又8月,今日又話6月
諗掂未

係7月1日當日生效。

劇本引左一班人71遊行，之後玩大圍捕+鳩拉鳩告，全部用國安法/非法集結/暴動黎拉晒，增加有案底嘅市民人數，咁佢地就唔可以移民，減少d 人拎資產走去外國

仲停留喺有案底唔可以移民嘅概念

立就一定立
但搞埋咁多小動作 真係好柒
立完等美國制裁啦

彈下彈下
立又死唔立又死

回應民意

8月係立場自己估